溫哥華治安如何?

溫哥華治安如何?
黎緊會去.
同香港比, 差幾遠?
10分治安最好,
你會比 溫哥華同香港幾多?

整體嚟講如果香港9分我諗溫哥華都近8
你去貧民區就5, 6左右

即係咩區